已經無人講4點恐怖分子記者會

又拉左150幾個手足

咁多

1日150個？入面有幾多係9拉

黑警又追quota

1日拉走150個香港人，同一日就150中国人入黎仆街支納粹

2日

冷處理, 任佢講幾多人
有啲轉頭放都計

好事,講呢d垃圾會做咩,無人理佢個記者會咪無價值囉

鳩拉
行過又拉 頂兩句咀又拉 著黑衫既拉 c9買完餸都照拉

冇人講係好事

可信程度=0

反而堵路，放火，破壞港鐵個d走晒

聽班狗吹水 有咩好聽? 但今日搵撚埋消防出黎講831太子 個女消防 講到口震震咁 唔知係緊張定驚講錯野

屌佢真係7個既咁咪交出cctv以證清白啦

消防都叫人做示威者，順耳好多

聽黎做咩
明知佢地9up聽黎咁嘥時間

當佢個日講點虐待個醉酒阿伯都唔道歉既時候，就知呢個警隊無得救，唔係純粹因為政治任務而變到咁，而係一直咁多年都係咁

不過宜家唸返都係，一班讀唔成書既毅進仔，你可以期望佢d 咩，希望多d 香港人/連登仔醒覺，唔好再比d 毅進仔呃左，仲以為佢地係專業，仲以為佢地比人挑釁/勇武搞事先反擊之類

老實講，實際行動嘅一定有晒策略點行點走
拉唔到好正常

破壞.會唔會卧底做
今次重要出消防講解..放大事件.

我已經唔想睇d恐怖份子講既野，睇返蘋果立場果d精華算

最大問題係街坊，同趁熱鬧嘅行人。

根本成個組成部分一大班都係社會垃圾
因為黑社會式微轉左行考牌做有牌爛仔

文唔撚推了
冇人留意4點鐘鳩up留意返其他戰線好過

咁樣尻拉法兩日150個叫少啦
一封個中環站入面都成千人由佢尻拉

當年天真女嬌事件, 一哥鄧竟成出黎道歉後成個警隊都屌佢無腰骨無撚用 咁輕易道歉令警隊威風盡喪 以後仲點管人( 當時係聽我當差既親呀叔親口咁講) 根本死唔認錯 丁蟹性格一直係popo本質 只係以前無咁多衝突大家唔覺

真係尻拉
150個入面起碼4成係路人，4成係街坊，1成係冇衝擊離開緊嘅示威者
淨低嗰15個，應該有10個後排未有戰場心理準備突然被衝狗拉，5個中排屌狗被捕

我老母睇左幾日之後都冇再睇
睇呢個記者會簡直係浪費時間
講來講去都係講嗰d
乜都係示威者錯 警察做乜都冇錯

星期五六日 拘捕157 125男 32女 14~63歲

唔想理佢班恐怖分子

佢地都係做show嘅啫
邊會嘥時間睇啊
叫班藍絲捧佢地場算喇

睇黎都浪費時間

佢地講緊大話 我地都知佢地講緊大話 佢地都知我地知佢地講緊大話 日日都係咁

不如講下有幾多落charge
唔落charge拉黎做咩？？？？

好似唔夠10個落charge

有暴動

暫時起訴左5個

呢啲鳩up會睇嚟都浪費生命，係班記者慘啲焗住要聽班恐怖份子鳩up

已經無撚睇
完全顛倒是非黑白
為自己犯法辯護

明顯係同前線講
你做咩我都有藉口同你拆

太子封站+唔公開cctv肯定出左事無得出口術
起碼要息除公眾疑慮，但政府無咁做

1女襲擊 今提堂
旺角天橋 1男 有汽油彈 今日提堂
天水圍 2男 拆站 今提堂
屯門 2男 拆站 今提堂

好似無聽到暴動

睇返文字直播都無暴動

其實佢個狗up記者會已經去到樽頸
依家剩係藍絲廢老同溫層會睇

根本想製造白色恐怖
鳩拉番去整傷你非禮你
下次多數唔敢出
仲可以比其他人覺得咁易就捉唔敢出黎
好仆街
明明可能唔預告，告唔入
玩你30~40HRS先

其實我唔明 犯罪率低同警察有乜直播關係

可能驚起底……
事實上唔會有理佢

直接

有高調拉，低調放，屌你老母幾時有憲兵反拉班仆街

今日1佢地9up到4:40都未QA
QA又唔俾人追問
CLS

同埋比黨媒入去問問題

佢鳩吹話1500個都得架啦

狗連普通途人都拉喎，純粹制造白色恐怖

佢而家知道告唔入
就鳩拉嚇人

好事

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

應該告唔入？

150 幾個，咁拉法，十月前已經無人敢出

冇人想晒時間聽錄音機講野，有時間做吓文宣好過

佢敢唔敢公佈有幾多落到charge先，咪製造恐慌啦

每個weekend

佢就會狂拉

三日都會係不同狗鐵站拉人，等你回程伏擊

1. 唔敢帶gear
2. 無錢既年青人，好難走
3. 嚇鳩和理非

大家要注意 狗察最擅長係放針入團體裡面
佢地啲臥底都唔係流架
如果唔係點鏟得起成個黑社會字頭
7 8月就話無大台
依家狗警都唔知放左繼幾多針黎連登同t
前線勇武要留意 唔好比啲臥底帶射向
佢地要引你地入黨鐵站
佢扑一下 引你地扑十下 然後係黨鐵無路走圍捕你地
希望前線勇武要理性分析

由推到完場，5001都爆幾次
再到今日一個po得幾頁
大家終於wfc

日日都帶出街啊
撚知佢幾時開槍
咁犀利事就拉鳩我喇
反正遲早都會比人拉

咪係
D警察真係垃撚圾

狡辯老作大會冇人想睇

真？

講拉又唔講放
之後9告
告咗又唔會入
都唔知做乜鳩

真係鳩拉追數

大埔行街學生都拉咗二三十個啦

weekend拉咗150人得around10個提堂

死狗係咁講暴徒 當自己法官？

好事黎 佢無noise就越無人留意

同溫層無人講無用 不嬲都講緊個垃圾記者會係俾啲中立藍絲睇 仲有啲淺黃既老一輩可能會被洗腦

咪撚講佢個垃圾會
直接講個數字得了 不要推佢個會

大部份拉完
都係兇幾句就放
根本告唔到

真係入得到罪5個都唔知有無呀

避唔到,我地可以做既係減少佢對我地自己友影響,*即令我地更加嬲既影響*,令佢記者會無用處對我地,激都激唔到